話支援Auman嗰啲屎家軍所謂youtuber同我入一入嚟

聽日相信好多手足都會去聲援，到時我地一齊數撚住你地邊個有嚟邊個冇到

個個全黑帶罩 冇黎都扮有黎啦
最好 除罩見啦

假仁假義

記者影到先當 人到
禁我就當你黃

幫你地點名

成班烏合之眾躝哂出嚟護屎讀唔成書出埋哂啲負營養嘅片
有事就拉黃藍嚟講，屌你老母唔回應下條片嘅內容？駁唔撚到啊？成班低學歷廢柴

日日咁撚多手足提堂，你地去撚哂邊？

我親眼見到屎萊姆、Rose Ma、細B喎